朱經緯被警方起訴

【Now新聞台】消息指，警方將落案起訴佔領期間涉嫌在旺角毆打途人的退休警司朱經緯襲擊致造成身體傷害罪，最快星期五在西九龍裁判法院提堂，投訴人鄭仲恒表示事件拖延兩年多，希望盡快獲公正處理。

2014年佔領期間，時任沙田分區指揮官的警司朱經緯在旺角清場時涉嫌用警棍毆打途人。

消息指，警方將落案檢控朱經緯襲擊致造成身體傷害罪，最快星期五在西九龍裁判法院提堂。

投訴人鄭仲恒表示，事件拖延逾兩年，期望能夠盡快處理。

朱經緯的案件擾攘多時，投訴警察課最初將毆打指控列為無法證實，及後監警會與警方多次交涉，警方於2015年底才同意將毆打的指控分類為「獲證明屬實」，至去年二月展開刑事調查。

推

希望告得入，還市民一個清白

呢個 唔入罪 真係天理不容 咁多對眼電視睇得咁撚清楚 歐打人好爽 呢條身為所謂警察

就算入罪都照有長俸 退休金又扲埋

7犯 等緊上訴

會無左

入罪都好過唔入罪

實有人又籌七百萬俾佢

死左個消防又唔見有人籌俾佢